當年叻哥係點樣憑一首歌開到紅館演唱會？

有冇人有當年個rundown

叻好至叻同有錢可以超豪

哥乜撚嘢

呢首其實幾好聽果排我成日loop黎唱

同周星馳挽鞋都未夠班 有幾叻啊

bad taste都唔好咁大聲啦....

甘你都幾on9🤣

其實佢憑咩上位
有無咩代表作

多數都係低學歷藍絲廢老，
先睇陳百祥呢d小丑

jm9 好撚柒呀

歌詞中有句玻璃都變鑚石咪代表佢睇野嘅方法

一隻歌
搵溫拿同成堆嘉賓上台攝時間
再搬埋運財至叻星遊戲上去做

呢首歌係1995 出既，個時應該仲係歌舞聲平。
Internet 又未普及，大家都係睇電視。
做左呢一堆明星。

我老豆低學歷藍絲廢老
但佢好憎咩牙叻 成龍 撚伯呢d
相反 佢鐘意妹姐 鄧麗欣呢d追求民主既歌手
真係好諷刺

佢當年個節目同首歌真係街知巷聞
憑一首歌去到紅館真係前無古人後無來者
呢個真係佢響娛樂圈既最大成就

鄧麗欣

鄧麗欣jm9

你想講鄧麗君？

有錢可以超豪
呢首唔講唔記得了

林峯當年都一首愛不疚開演唱會

有冇人記得呢首？ 唱K有得唱

她的主義《窈窕熟女》主題曲

一次過引晒啲阿叻fan屎出黎

原來已經係05年 點解我仲會記得首歌

屌 呢首真係未聽過
果陣阿叻咁撐廣東話 依家

你老豆鍾意女啫

鄧麗欣
阿寶

fantasy tale

陳百祥係世界上最叻既人

認真想知rundown入座率得一個？

有冇人聽過佢首跑馬仔

到底條蛋散上世做左咩
今世咁on9又無腦但係可以咁有錢

淨係識叻~我至叻

叻狗果時好紅，入油草分換我至叻cd換到冇貨

妹姐
字都唔撚識打，張惠妹啊？